唔好再笑我丹

佢復出之後一定會好勁 成日笑佢瘸 你地班廢柴有得瘸咩？ 屌

屌曬樓下老母

力架！

屌你老母，巴狗之中你算係最仆街嗰幾撚個，好心就死撚開啦

佢踢唔起我仆街死

文員丹

明明勁到仆街

我的波多佢兩下

佢踢唔踢得起你都死全家啦，最好連埋連登巴狗狗竇班仆街

ching好偏激下

以事論事樓主真係要死全家

等你出黎同包皮世盃雙翼齊飛

本是同根生

你係佢家人

你同佢都係香港人

佢係我隻狗咋

唔關路仔事

你地都係狗，唔知你地點分

唔關你事，嗰邊係廢物集中營

佢跛腳架喎好難分咩

收聲啦

佢連個波都的唔起點踢得起

樓主其實捧曼城定巴塞？

不必追問，大家都喜歡足球。